加泰撚有冇諗過收收皮？

我想問下支持加泰會對香港帶來咩好處 冇錯 係只係講好處 因為政治由此至終都係講好處 而唔撚係講立場呀

支持加泰好處
1. Connect 加泰
2.冇

支持加泰壞處
1.相當可能阻礙人權文主法案通過
2.被誤認為支持加泰獨立 從而影響國際支持
3.被誤認為港獨 令西方國家插手既借口冇左

我想問既係 點解千千聲既人被捕 比人用刀插到腸都流出黎既唔聲援而去搞老撚咁遠既野？

係, 同意樓主 仲有幾點希望可以同大家講清楚
4. 被誤認為支持加泰人統治地球, 從而影響國際恐慌
5. 被誤認為香港人亦有加泰人勢力
6. 被誤認為香港人想要統治銀行系
7. 被誤認為香港人好撚得閒
8. 被誤認為 樓主幫我諗多幾句 唔得閒

駁唔到

推

你真係咁撚擔心咪星期四舉西班牙旗去對沖下囉

好處係實際會發生
壞處係你估計，你點知自己唔會好似叫人唔好舉美國旗條傻柒一樣

上面個班係咪華春瑩打手呀？

拉

收哂皮

樓主好野